[雲迪克愛助攻］ 般尼 對 利物浦 1

奶西仔

正評

將軍

搶口

有信心呢個post會過百正皮

會然雲迪克愛助攻係咪學老衲永遠離開連登

敗走

下場433
力子 大清 沙短
基達 米拿
邊爐好嗎

清咁搶口

一次半次

廢中寧願自己落場都唔會咁擺

下場 回歸佔中

繼續10.9.11
跟住攻極都唔攻唔入

到時就會屌鳩力子係禁區妹下妹下
到時就會屌鳩大清下下唔敢去斷曬波
到時沙短就會屌隊友

邊爐單防中會唔會中路放題

對面搬泥咋，咁都放題賣得啦

認真, 非迷軒, 邊爐單防中既話我寧願俾橫傳軒踢.....

而家黎講 會

我有個大膽嘅諗法
軒同邊爐雙防中

雪撚曬前面3個就岩啦

其實可能得, 軒幫謝隊米隊執屎個期係最好

bino 瘋狂搶波
軒 執屎
keita 進攻

但明明中場最好果個係老母，點解要咁出

老母留力打之後兩場

所以都係執屎軒既份
繼續同lalala係場邊HEHE就係軒既最佳位置

冇軒既份

誰偷偷留下負評

馬斯 沙比
謝隊

琴晚expected goal係3.1對1.2
其實係deserved win
不過最擔心係基達本身係今年重心 點知依加都係柒下柒下
前面3個就冇得抖 有得抖就會好快d
今年機會係有 把握力真係唔得

我覺得基達有時踢起黎盲頭烏蠅亂撲咁

估唔到韓妹子係d咁既人
男朋友想由情侶轉做SP關係

男朋友識玩

條仔散左都仲想診韓妹 真人應該好正

因為識到Taa

韓妹子當局者迷

輸了你～～～然了世界又如何～～

一來佢睇黎好難全勤 季季都仲有d時間傷
二來除左開季頭兩場 其他時間都冇咩表現
琴晚除左同史獨爭波射之黎大撻都冇印象
基本上打4-3-3冇佢/ox條中場好平庸
4-2-3-1出沙短又唔夠搶 琴晚尾段好牙煙
全面3個又下下要踢足
基達踢唔返水準都難搞

笑杖3人組

佢男友真係同稅佬有得比
btw 其實佢開得post都已經知個答應，只係想其他人認同佢，幫佢壯膽姐

高普跑去攬ab

邊爐踢多幾場適應已經好左
反而到基達耐無踢格格不入咁

ab=三上
vvd=高橋

依加最大問題係中前場球員踢唔番應有/expect既水準
好多場都係機會有但入唔到波
阿狗有2個射手, expected goal 1.5+1 pen入到4球

明明羊都係敗家仔黎

Arjen Robben says he will leave Bayern Munich at the end of the season after 10 years with the German champions

下年mane定salah去拜仁？

一齊去

邊爐琴晚踢得唔錯
數到型小有3，4個tackle係清脆 直接打到反擊

文尼最差

依稀記得沙短個半單刀都係由佢一下DUK走對面粒波做起

前面3個無撚提啦 講到口都臭
係換左大清同力子出黎好返d

沙拿琴日上半場果球同lkk有得比
賣笑既

同埋佢黃牌後真係小心左冇亂犯規
相反

沙拿除左埋門都做到野
文尼無論 交波 落底 finishing 都唔得

其實我唔明點解要明仔打到咁後
佢視野同傳波 前鋒黎講係好
但打到中場中咁就唔合格
寧願推返前啦
浪費哂明仔啲 finishing
真係唔知廢中點諗

咁前面3個真係冇得抖
依加踢前又要係咁回防
機會同射門係做到
係唔夠把握力都唔夠sharp
簡單講如果有得抖既話係會有改善

唔好諗咁多啦 下場就算廢中肯輪休既咪又係叫la 子打翼

廢奴finish肯定係前面3個最差個個啦
最後一傳今場都ok做到d機會 係中間現位之後再傳個d就真係差

衰撚過交屁打攻中

高普行緊步好大既棋...

robbon過黎
教下salah cut in射波仲好啦

有冇人覺得前面三個妹下妹下最核心原因係廢奴冇態
廢奴完全分唔到波拉唔開人，呢個係佢上年最重要嘅功用

越打越後

戰術要求，但完全打唔店

琴日有球 自己帶返去禁區中路拗撚哂腰咁射撚左出界 都唔交比老母撞射 果球睇到好撚燥

我覺得佢好過交屁
交屁專心屈速爆底傳中打反擊算啦
條友打控傳得淡笑

中場完全運唔到波上去 唯有叫明爐再打後一格 點知就廢晒前場武功
係人都知要買多個中場10號 不過唔覺得利會買

廢中學埋施丹果味野 當家球星唔順就叫佢打正前 入到順為止 可惜人地既供應係 isco 摩迪 而我地。。。

基達

3個都唔係好啦
沙拿成日都控到離哂腳 跟住好多時埋門一腳/走位又太急
廢奴就最後一傳ok但簡單波成日傳失
文尼琴晚已經算最好 不過埋門一腳你都望佢入到一粒

廢奴企番最前
學上年咁， 3個彈彈波

salah同mane變速比較好
短範圍內後衛難轉身去追

除左斬高波比salah 做g點
今季仲成日急住一腳傳去比前面兩件爆
至弊mane salah d盤球唔算特別順
帶番去死腳位都冇用

基達真係好撚緊要
踢唔好都唔使講咩爭冠
軒米拿老母bino你都唔好expect佢好有創造力啦
根本唔係咁既打法

廢中：最已陣
雞達雪到硬晒 鳩普自己就等一年都要買 買完返黎又唔點用
好想要跛腳仔 不過里昂有16強踢點會黎踢歐霸

不過公道啲
愛狗啲防守係幾好

Coleman 又快又有經驗
Mina 高大得黎又夠快

1－0都係合理賽果
要不是文尼 miss 咁多餐士

尋日keita踢得都一般般
一來都唔多時間比佢
同臨尾d波都唔太經中場

希望佢快d上番力

沙拿今季啲1對1數據其實係點？
印象中是但搵個2打6都封到佢咁上年啲突破無哂

反而mane有時9爆下仲落到底，係腳風真係差

琴晚skysports左下角出數據話我地90分鐘補時入得最多winning goal 仲多過獌
果下心諗呢場都冇啦 點知

水貨明明上季仲係禁區內一個扭幾個再抽入埋，今季單對單都過唔到人

護到波囉 但唔夠支援
今年傳到上去經常得文尼 沙拿係最前
結果就妹到打到唔快攻 或者草草傳左個直線就收工
2打3 2打4 你級數高人幾多效率都唔會好高啦
少左隻傳到波既正前鋒差好遠

係人都識得拍埋去唔俾佢轉身
佢又得一招推大位

加油 唔好比佢停

其實有時真係唔怪得晒佢三個，戰術大師廢中都好大責任

好鍾意控幾腳拖慢哂

兔

反而覺得唔係做唔到機會
係前面3個唔夠sharp 做唔到再好d質素既埋門/最後一腳傳送

琴日見到有球水貨g點同交屁one two
不過交屁射唔入

講到尾點解唔踢返上年既招式 你話俾人睇透曬都話。但有時博一博變一下可能偷到雞呢

求下大腦快D返黎
走咁耐D波難睇足咁耐

果球禁低啲就入曬 炒到勁高

因為上季係大腦諗戰術

唔會返黎啦
不過講真, 大腦係到可能仲係踢緊超頻波, 聖誕快車未到就傷鳩曬

屌，訓醒J多次精華先啦

但今季進攻真係4不象黎

或者咁講啦
以前f9 踢得掂
係因為對面中堅會比佢拉出黎
然後兩翼插上

而家隊隊都睇穿廢中個戰術
只要保持後防一直線
就知你班撚樣實攻唔入

加上創造力不足
所以廢奴先落到中場幫下波

其實比較需要諗嘅
係咪而家應該要正正常常搵返個正前鋒
做返前鋒應該做到既野返黎

origi

🤑🤑

力子做plan b 好岩洗

大家咁快忘記大師兄

真係好似F9

對紅星個場咁快唔記得???

直覺話我知高普下場唔會輪換前面 跟住唔夠48小時又作客般尼茅夫。。。

條廢中一定諗住出哂前面3件，半場收對方皮，點知入唔到，要繼續用

講似其實mola達啲動作都好撚似

最多咪出史獨

其實仲有哥基利做輪換既

佢踢左右會好D 踢正前都係笑話黎

我都唔明點解星期4踢完, 我地星期6會早場
擺明英超針對

年年快車都係on9加啦

怨婦利

wilson 連樣 髮型 身型 動作都似

仲要2場作客

mola達

咪撚煩下季搵Harry wilson代啦啦啦
有罰球有遠射有分波j死人
以前迷啦都係咁講 啦收左皮架啦

屌摩 ready

屌佢老味英足總 2場贏哂比你班仆街睇

我係wilson我就唔會撚同利記續約

屌岩先推錯post sor9自膠

好老實 如果再借就一定會
我唔覺廢中會咁岸鳩再借個新星走
佢依家係英冠可以叫超班 今季入d波射術好過前面3隻野

根本而家前場都唔夠人
踢死 9 10 11 咩

有xs加

對面封大位唔標波水貨就冇符
根本就唔係盤扭型，扭波都係一尾撞入去搏反應快過對方

xs 打邊，唔係放中中，前面就夠人輪啦
依家好返晒成堆中中唔駛拉xs 落黎啦，慢慢俾返keita 操返下個態

仲係好激動 3分

咁fd子嫁咩

快d出inside anfield比我j啦

btw 靚卡係土超都贏打比

明爐：「屌你又插眼 」

我搵極都搵唔到入波後vvd個膠樣 你地講到好正咁

+

Sane換mane 制唔制？

上季對獌狗, 食屎羊示範過一次之後個個都識MARK

好想睇

條友有冇派膠

有都上新聞啦，全世界都咁留意佢

Jurgen Klopp shouldn’t have run on the pitch yesterday. The FA may well take action but if he is manager of your club it must be brilliant to know it means so much to the manager.

快d雪佢 呢幾場都唔知踢乜

sp？

有無清係美帝 一月會去exchange一個sem 想問下生活如何

上年個陣石內卜有版權
所以高普今年要轉陣

呢排好鐘意兩個球員
一個Wilson 好想佢返黎

第二個就係老母，上季我差唔多場場指住佢黎屌，但今季幾乎踢足，輪換係無佢份，但佢又交到貨，d波又穩，場場去到尾段都仲肯去推個波，笑起上黎就係charm死人

今季老母真係好好j
攻守都有佢份

國家隊既老母都勁到癲

好喜歡力子

老母宜家個位最慘 為左就邊爐要佢打雙防中 但佢明明係box to box 料
宜家係利記踢雙防中同佢今年國家隊既表現真係兩班波 究竟幾時先有一個人可以真正打到隊長個位

上季已發現 Lomo不嬲很好

咪咁口臭啦

8號位我諗真係要等ox

keita

次次審判佢都無罪釋放

老母真係一時時

加埋高美斯啦，今季個表現好撚掂
琴晚又護空門同兇對面

合約戰士 次次一想屌佢，佢條撚屌又即刻有貨交

後防係得taa會出事
jelly vvd 膠美斯都穩到你

打快攻就lag機

同埋轉向波好多時都比個位唔靚

不過整體都叫比以前好左
亦都多左出鏡次數

屌啦星
場場西波都14場36分

過到黎變左唔撚識踢波咁

利化
沙拿都係第2季先有
基達幾場已經有

講真只失5球真係好堅揪

琴晚有球轉方向好似比TAA好靚

愛字頭好撚黑仔
呢下斯格臣鏟落去其實檔到高美斯解圍
不過中柱彈中自己再出解

愛字頭抵死

史上最佳開季，都係排第2
重要係失得果5球

証明鏝城真係好痴線

我地只係做緊人地陪襯

諗起當年肥賓以防守為主，都做唔到啦

既生瑜 何生亮

下星期果場鏝作客車，如果車主場都擋唔住咁真係我地有100分都冇用

仲癲過king嗰陣

雲迪克 啪啪啪

愛助攻 啪啪啪

e隊鏝恐怖d定當年6冠疤癲d

青好搶口

外國利迷已經開始叫1月召回wilson
收返wilson 用可以擺係左翼 交屁返右邊
不過廢中肯用先算 寧願wilson係打比郡繼續練下功先

同肥閪最近還好嗎

同一個教練

哥狗跟本係破壞遊戲平均
同d轉生漫一樣，去到邊都屈到邊

不敗奪亞吧啦

鏝已經比上季小兩分
但佢個標準會唔會高左d

呢加唔搶幾時搶

離間 isco 同蝗既關係係唯一出路

希望快整張高美斯 黑金卡

改埋呢d 西名都知佢柒啦 今次真係助攻 吹咩

其實5冠疤係勁過6冠
個人覺得而家鏝=6冠疤
比起5冠好似仲差d
不過而家佢係冇球王級既情況下做到呢點真係好撚癲
如果佢隊入面有件球王又配合到可能係史上最勁又最穩既一隊

人地去鏝或者獌都唔會黎猁啦

Matip都有張了

老母真係服咗佢
上年屌到佢反艇，成日隱形到一場波全場得30個pass都夠膽死
今季完全係脫胎換骨，迎波現位，得閒推進吓，身位好唔驚畀人迫，無限氣力
應該係暑假唔駛踢世界杯日日喺屋企睇番自己上季d video

正皮過咗百

kdb, kun, 雙華 頭寒了

奶西都係 今次真係奶西

猁=桐人

鏝=茅場晶彥😩

會唔會破我record

ching毒撚到

歐聯雙線先見真章

仲有快車都未過

我鍾意睇加速世界多

清好似係負皮喎

歐聯5場失得仲多過英超

攪左爛gag冇人覆 典算

無咁多位猜
所以唯有等K8入局

嗰兩分係因為馬列斯個12碼唔入 連續兩季都係咁勁 穩定到痴級口

人地啲人勁到
捷西斯都要做後備

讓左隻kdb一樣第一

世界上幾多個利雲度夫斯基

新公司個個都食煙
成條team得我唔食

我地有奧歷度夫斯基

我地有史度奧力治

有射術既奧力治
有體能身型既大清

其實今季係少左迫搶 大家都覺
但點解要由433轉4231
少迫搶嘅433得唔得？
今年失波少其實係咪同球員質素有關
有ab有vvd 有Gomez 同roberson
同陣式好似冇乜關係
當然少左迫搶就自然少左啲人少打人少機會發生

等緊23漢化

今季條中場線對防守進攻都無乜貢獻
上年已經算差今年仲衰

想知第一球中柱 屌既人夠唔夠爆一個post

快D有Inside Anfield睇啦

Vvd 有球落底出波

V~v~d 每晚想你十次百次

每晚也去等 因我極心癡

最後一定震曬機

VVD唔會以為自己入左

邊撚個估到踢開性感足球既高普同利物浦
防守可以咁撚勁

清邊間教會

除咗力子剋住拖肥，雲隊為我利上陣第一場又係derby 頂爆對面贏2:1，今場又愛助攻

唔好怪佢,佢食緊肥西

-6助攻

琴晚直呈係三重負碌先入波

有運係奪冠既先兆

-6足球加乘，再加上艾利臣穩定地勁，雲迪克雖然間唔時有啲失誤，但都仲係頂級中堅，其他高美斯羅拔臣阿諾跑得好多

成班玩hey0

仆街咪燈啦

收嗲啦你

無啲咁既事

BREAKING: @SouthamptonFC sack Mark Hughes. #SSN

請佢本身已經夠戇鳩

終於炒

認真?? 和左暴聯都要炒??

高普其實唔係性感足球黎
佢係多，第2季個失球率壓低左一半

vvd效應

你都幫左唔少

可唔可以話高普眼光獨到 佢知自己要個咩球員去行自己套戰術

Vvd可能係兼任埋防守教練

金曼聯

龍門真係好撚抵屌 要不是AB 點可能只差2分

跟本係 除左個龍外，後防3個都睇佢頭

已經冇人掛住卡膠

主場對中游lead兩粒都俾人追和
點唔炒

有關，進攻點少咗1-2個自然有利防守

係有利防守
兩閘上前、兩個中場補返位

但係咪有必要兩閘推到咁前、無走動跟本好難組織上去，所以咪成日鳩吊比文尼沙拿去湧

諗番尋晚如果愛狗唔咁樣dum波鐘未必洗跌埋嗰1分

唔出懦夫真係差好遠

大腦走咗後，廢中就好似想証明啲嘢，搞到唔湯唔水

體能留嚟逼搶，所以無球跑動減少

我覺得打中場真係唔岩佢

其實打 352 有無得諗

vvd做隊長好腳頭

排個陣黎睇下

咁勁人做隊長 你都踢得服d 咁自然贏波機會高d 都好合理姐

高普話上季種踢法俾人睇穿咗所以今季想轉
加上buvac走左，依家個戰術好似都係lijnders諗出黎

Btw, 羅拔臣係依家個戰術好重要
佢係攻守平衡拿捏得好好，佢傷左就真係大鑊

始終都係勝利11人

有屌摩唔使擔心

秘密武器唔可以亂咁用

大腦係度 攻擊 迫搶佢諗
Vvd係度 防守佢搞

廢中除左9up仲會負責啲咩

歷史只會記得邊個係冠軍

負責昇龍拳個個角色

終於可以記得利記

無廢中垃圾利撚有vvd咩
多數仲j緊唔知咩幻幻炸

激勵士氣同溝通能力掛
佢強項不嬲係mentality嘅嘢
反而戰術野交比其他人搞

大清同力子都有粢會離開bench証明自己
唔知幾時到屌摩同mkv

好殘忍
要比人睇利記出局

佢練暖凳既機會都冇

屌摩去閪維爾/疤塞證明自己啦

免費出局照睇

係出線歐霸盃

77台咁高質

文 沙
羅白神 老母 bino 沙短 TAA
高美斯 VVD 老虎
AB

屌啦星又4點 想人死咩

1:0

我一月都去美國exchange @@

delay咗十幾粒鐘喎清

仲有屌摩

賣激情，熱血

我向地鐵 所以有delay好正常

use this do lihkg wallpaper sin

愛狗班友一係腳短一係手短嘅喂

又改圖玩人

牙琴落左地獄

抵啦
咁無品

快車期超正
密密睇

3點睇西波不了

睇完日劇再追西波

遇過路夫雲 很吸引

呢球定btk對轟個球-6 d?

呢球世紀金球

邊套？

絕對零度

好想知琴日pickford 比奧力子入完波之後舉手同旁證投訴係因為咩

舉左冇壞

舉個波出咗底線

.@VirgilvDijk has won the @PFA Player of the Month award for November. 🔴🙌

Congratulations Virgil! 👏👏

Me2

假利

今日星期三又要做假利

唔洗做咩

CaptainV

今個

返工>睇波

10號風球香港人都要番工啦

防守球員贏左 咁大家都知隊波哩個月咩事

全英超

陣中絕對唔能夠傷既人，除左佢勁，最重要都係後備係屌摩

究竟啲進攻幾時先可以tune返好

沙拿好似真係唔啱打中峰位，活動受制，用速度爆邊重好

頭幾場明明幾好

大清機動性太低 其實想力子留低

打4231
前面擺
F9
M19 s23 s11
咁樣仲好啦
如果佢真係死都要出呢3個

大清除左有射手觸角 其他真係跌哂watt
尋日有下cut到禁區錯腳唔射得比人搶番

打3中堅不能主攻

而家最大問題都係明奴姐 明顯無狀態+唔岩位踢
而家狂係後場吊波俾文沙 但吊俾明奴先係最好 跟上季d 反擊咁佢做第一點set 俾文沙先係最有威脅
都唔知廢中諗咩

認真分數上完全收貨 但希望兩翼可以拉返邊 唔再塞喺中間炒埋一碟 踢返個似樣啲嘅form

終於有人講到呢個point
呢兩年打三中堅嘅車仔,聖人,狼隊都係攻擊力有問題嘅

好容易跌入主攻陷阱

何蛇

你見廢中打親3中堅都臨天光瀨尿就知咩事

琴晚名符其實靠鴨仔波先贏

琴日愛蛇好似都係打3中

又唔見人地阿狗三中堅唔識攻

力子靈感上身

Chelsea are not Pulisic’s first choice — he would rather go to Liverpool, where he can be reunited with former Dortmund coach Jurgen Klopp. #CFC #BVB #LFC (Standard)

一間車仔既媒體講既

愛sir 果套突破足球理論

印象中阿狗有山齊士嗰陣個三中堅陣係幾勁

齊來支持Gomez

between死黑鬼著咩8號
又唔係勁又無sense

琴晚一路做功課一路聽英文旁證又Gomez header
又Gomez goal line clearance 亂到我

上季有個大腦做主教練
依加個教練走左 要鳩著座正咪即該出事

有冇清j左球入波好多次？

今日做野周不時諗起球入波就傻笑
比同事問我做咩

係都J Gomez 神護空門

唔係今季後場踢得好, 高普已經俾人炒左都似

小心嗰肥婆以為你暗戀佢

點解佢咁留意你嘅

就黎突破200正皮

兔妹都笑禾

都話開過個好啲架啦

叻啦叻啦奶西仔

蕉直相對

岩岩翻到屋企 now又重播
又笑多次

Topic

尊重下會然，ok?

4231唔係問題
問題係沙拿係果個1呀嘛

身型唔得

美國仔要險簽了

專長問題 邊路爆通常1對1
但係吊入中路面對兩個中堅同埋龍門出迎
完全兩回事黎

沙短

我做假利返工睇重播，睇完個入球忍笑忍得好辛苦😂

修仔要護級都炒左曉士
死獌狗爭前4可以未炒魔佬
算啦獌狗下季都係踢歐霸啦
過幾個星期送摩狗一程

高普要爭冠都唔肯搵返大腦啦

死廢中

睇返vvd射完個波嘅反應真係笑咗

頭也不回,成個豪炎寺

過左差唔多一日 仲係唔敢相信垃圾利有呢啲垃圾運

係運動場見到好多女女

三中堅好似保守左d
仲要加埋bino
又唔出明奴
而且jelly話過響國家隊打wingback好唔習慣
咁出麻麻地

你話差乜

佢講咩黎?

電視機

平平地，洛賓打後備，預佢傷半季諗唔諗得過

aouar已經係我地既人

Bino琴日tackle左幾個靚波

佢話場波悶撚到想訓咋嘛

殘體字 支那仔

整完2和b球王頭會勁啲

200幾正評😂👍🏻

目標過500

Jurgen Klopp has been charged with misconduct by the FA following his celebrations on the pitch against Everton. He is likely to accept the charge, which would result in a fine and a warning as to his future conduct.

有一球tackle完,salah即刻俾xs單刀,入左就正
但佢d tackle其實有一個大問題,就係好易foul,foul都還好,最驚唔中,俾人一野過左,佢又落曬地,就算唔落地,佢咁嘅速度,都係追唔番,之後後面就空曬俾人任攻

抵比啦

BREAKING: @LFC striker @DanielSturridge granted extension until February 11 to respond to FA charge for alleged breach of betting rules. #SSN

老母換基達
解放老母

多謝支持

想幾時打

屌會唔會去到成堆打球會黎sm人

通常都係，但我完全唔識打

加一 8年未揸過羽毛球拍

普通識打
一年一兩次咁

hi左你

約炮大戰

留意到屌摩又想做沙拿坐騎

接我招流星劍啦

又埋堆
不過今季成隊波大佬應係vvd啵
坐開後備應該唔會有機會同vvd同場

下場作客對般尼
俾d冇力嘅player休息一下
可以咁出

Ab
樂高范啫
短軒基米
史文

週中可能有得睇屌摩

#FPL Update: Sadio Mane - Foot Laceration #LFC Expected Return: 05-12-2018 Status: 50%

#FPL Update: Andrew Robertson - Dead Leg #LFC Expected Return: 05-12-2018 Status: 50%

456了

屌摩加mkv

究竟vvd可唔可以連屌摩都carry?

我寧願出奧子加史毒,最小仲有希望

右taa左gomez
vvd同lovren踢中間算啦

米拿左閘

下次咪俾on9子開is ok

屌摩左翼

賣去些路迪啦屌

AB算唔算英超第一龍

原來廢中有前科

Sadio Mane major doubt for Burnley. Did not train today due to cut on foot sustained versus Everton.

原來傷左所以miss咁多餐士
食屎啦文尼

害鳩人渣

又反

我出名迷軒

不過條打靶仔有錯都要屌

再睇返精華
其實好多球攻勢都係邊爐反搶返黎

個下第一下過左諗住佢會即射

撐荷蘭

Agger 點知妹妹上身

其實而家留史獨真係為左人情 最大作用就係入黎20分鐘做後備殺手 但同時又想換下新仔SLK個啲練下

又比人屌slk origi廢架啦
呢度仲有巴打迷大清架

對般尼廢中都唔輪換真係會屌出聲

Ab
Taa 老虎 將軍 啫喱
軒
米 基
xs 大ching mane

Pulisic要70m.....

人渣拎完亞軍之後買埋啲好野又唔撚識用抵死啦
拉子 明奴可以好撚勁 但係佢手上用到成個on9仔咁

利子黎美國探我啦

睇salah妹妹下-6入 不如比大ching origi試下
見salah交屁一場踢走十幾個chance真係diu出聲

我會屌交屁先

mane 受傷

清係邊

有冇motd

自由神像個度

狗會係未癡撚咗線？我鏝奪冠而家仲有1.24倍？同派錢有咩分別？

得返一年約，美國仔有心黎利應該會平d走人

中場可唔可以用 基達 米拿 同賓奴

睇返A12 力子踢得最好果期就係俾愛字頭踢到收咧

我現時自己不pro club
悶極時自己可ut

邊爐打右閘 屌摩左翼 米拿叔左閘 中間出基短老
前面奧力子 同大清打雙箭

打完我自己都忍唔住笑

Liverpool will play Wolves away in the third round of the FA Cup. #LFC

又狼隊，17年fa cup又係出堆副選喺主場比狼隊ko

摩 vvd taa

k8 w5 h14 s23

m7 l6 g12

ab13

g12換返f3先啱

杯出佳尼米仔la子solanke啦

希望力子打返起，快車多返個人用
明奴好似虛脫咁

肯定又掛住奶一線鮑

力子果日果下爆速好正 希望可以多d睇到

個下我以爲佢會射
Fit個陣試過咁樣入

個下唔會射啦下話

果下唔係邊路黎架咩

射既話唔入會比人屌死

如果佢唔妹妹下應該幾啱用
佢大傷前場場有波入，對多仔果2場

力子呢d身體質素唔錯（有速度）可以後備出多d爆吓人,但你要佢做d咩滲入組織果d配合野就真係收得皮

不如你拍力子雙箭頭

我功過佢啦屌

勁

點解可以打乜鳩盃都係第一場就對英超隊

早d收工

以利物浦遇弱則弱嘅風格 咁係好事

輸俾英甲英乙咪仲冇面

想安心比班後備搵比賽節奏都唔得

全力爭英超第二

今季已完

有咩你叫

有名

集體失智 連續錯字

明黑鳩你猁

歐聯出局 聯賽盃出局 FA cup出局 英超第2

uefa 無啦啦出呢條片

LFC Go出左 Inside Anfield 了

LFCTV Go

LFC GO 有冇得dum精靈球捉vvd

捉屌摩哥基利

水貨 大清 沙短
基達 邊爐 老母
摩 VVD 老虎 TAA
AB

咁有冇得諗

hendo?

matip -> 老虎

紅牌呀

繼續skip 覺得打中下游防守波出邊爐好啲

麥巴比擊敗阿諾 普列錫奪最佳年青球員

Skipper

唔係兩黃咩

仲有歐霸亞軍

邊爐我幾like
進攻意識好
暫時係未夠快，但一定可以改善
期待

其實邊爐同神軒雙防中有冇得諗
反正邊爐會後上

軒下場係咪出得返？

各位利子，聽晚又係時候欣賞我利頭號笑匠屌摩娛樂大家

係

洗唔洗傷心

雖然邊爐仲係成日失位企定定
但佢d tackle真係睇到哇哇聲

自從lulu大傷後，已經冇人做呢啲野

閘得好既時候仲可以立即轉守為攻個下

雖然成功率仲係低

Tackle好清脆利落
但仲有人反

沙短果球正路要入啦

我覺得邊爐咁既價對佢要求高好合理
如果係10m 左右，咁就抵啦

佢閘得衰個陣又真係危危地既

今朝MTR見到有個40-50歲既女人係咁睇利D野 FB睇 KOP END, 又睇返力子入波條片

la子 來的

所以佢同軒絕對可以同場

正唔正先

但老實講而家利真係要個有質素既防中
講緊要爭冠就唔可以咁求其（雖然英超就冇咩可能）
軒同bino比着一兩年前一定夠用
但今季或者以後係唔會夠

可能係韓狗嚟

講真 爭冠已經唔稀罕我覺得 攞下亞軍我都覺得無所謂 反正高普都唔係啲咩世界級教練

而家好少純防中 或者應該話防中個定義好模糊

300正皮都有阻力
唔好比佢停

究竟會然雲迪克愛助攻有幾受人愛戴

證明寧可得罪女人，不可得罪怨婦

純防中係而家呢個年代唔會岩用
起碼都要多兩範

唔講防唔防中啦
但起碼打個個位要有級數lo

❤️

樓豬好落力推post

咁都唔世界級 全球壇得一個世界級了

除左反軒嗰個，幾耐之前有利po係過二百正評

愛助攻

負評就有

On9子

唔準你欺凌佢 佢已經入左庇護工場啦

佢有冇500負評

可以再試下

咁實會黎 到時見

我個個po負皮多過正皮
第一次召集失敗左

搵埋另一個絲/巴約食飯啦

呢度好多迷

右腳係爭啲

又短又死左腳

有冇想打羽毛球既手足
有意加tg入gp約時間

bino:多做多錯
hendo: 唔做唔錯

反完味

早幾日去左間新公司簽約 但要1月先返得工
而家有另一個offer 仲好d 想推左之前簽左約個間
點講好
照實講定話屋企有問題返唔到

但你簽左啵

毀約有冇咩後果先，睇下你簽左咩先
無既當然係婉轉d推

你咪照直講囉
話唔定之前果個再upgrade

利伸：成功例子

Bino單對單勁但兩邊cover唔夠

份約寫左頭1個月可以即走

咁咪直接話有私事/屋企人有事
凡事留一線好d既

兩樣野無直接關係
我兩個都迷

明做比摩迪
fifa想小花呀朗拎既個人獎係一樣到佢地退休

咁話屋企有事算

你個時又係已經簽左約?

hr望多你兩眼已經估到 不過唔說出口

認真 早d開口
等人地做少d野你好我好大家好啦
打份工啫
真係同公司賣命咩

300正皮

試過簽完約 落到樓下打番去話唔做

正常未番第一日工份約都未生效

外借哈化柏林嘅馬高古積入選德甲本周最佳陣容

原來打比個日係邊奴利迷老婆生日

安祖羅拔臣笑言：「雲迪克宣稱自己收獲了 1 次助攻，我不認同，我無法判斷他那次的觸球，到底是射門或傳送，但無可否認的是，是他讓碧福特發生失誤的。」

「今季的奧歷治確實沒有得到太多的機會，但是次的後備入替，的確是非常出色，那次一次精彩的無球跑動，這亦是利物浦今季的不同之處，就是擁有著更勝從前的板凳深度。」

前鋒咪又係果幾個

【重溫表弟個人表演】

u18 6-5 擊敗米杜士堡，謝四表弟 Bobby Duncan 射入四球兼有兩次助攻，即睇精華！

好大份

屌 即係六球都關佢事
一個 carry

明晚般尼主場
竟然有12.5倍
大家識得買啦

身已訓thanks

買和都有5.6倍
想過一個快樂嘅聖誕節

馬貼點算

乖乖坐bench

有時冇
我點算

而家除左100分之外仲有無邊個係傷緊依排都未出得?

今朝話文尼同jelly有少少傷未必趕及上陣?

25m賣走佢
再25m賣走clyne
用筆錢籌旗買左右閘後備啦

下年完約啦，賣25M

降班區 對沖贏幾多錢都唔開心

多數閪波攻唔撚入悶足90分鐘

歐聯16強開始有var，唔知我利有冇機會試到

鏝城都係咁撚癲

今季已經退步左架喇

btw利失球18->5

原來入小上季一粒
但點解咁西既

預贏

532
vvd 自由人

除非包大仙顯靈打救
唔係索性頒畀佢地啦

352/532係唔出文尼定擺佢同沙拿踢雙箭頭

睇漏左簽左約3隻字

射到當贏啦，睇住佢地係修個禁區猜波

F9 落一格
反正中場都係廢
老母拍是但一件

再講
擺 vvd 自由人佢當 dmf 亦得
打前鋒接高點又得

今年d波係悶d
但勝在穏陣
希望廢中輪換下前面幾個
休息一下沙明文三個啦

出黎隻揪

你係blue ball嘅黑子定白井黑子

有無清教下我ut點炒卡

笑傲曇天既黑子

我都唔識

輸完俾紅星應該嚴重打擊佢對後備嘅信心
睇下對般尼係咪又出怪陣

老人家唔想郁

仲諗緊砌唔砌個張dani alves

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

好似講緊我軒

Respect

大佬教下我

講人話

雖然係前曼 但Beckham不嬲都唔克人憎

呢個星期我都搵得幾千咋

出黎打啦

佢似係娛樂圈人士多過係足球員

第一個球星偶像
好在無跟住做賤種迷

一個努力嘅靚仔好難憎得落

model都好努力

Cls咁多正評

No

努力做model

鏝可能冇得打歐聯
football leak之後uefa受壓要執行ffp
幾時到psg

yes 我都係果類人

我有個差少少 一千 正皮

反軒主要反呢樣 ， 唔識走去適當位置拎波 幫隊友

軒改善埋呢樣就可以拎金球獎

直頭發宇宙通行証俾紅軍軒達臣添啦

學到野可以咁樣隱藏哂

邊區打

好想我利可以贏返個冠軍
重回最初的感動

要求唔高 盃仔都ok

飛機盃神早出局

on9仔係度打飛機,同獌狗打歷史一狗樣

英超挑戰杯

奶西transfer profit 成三球

270k

我邊有 你4球添啦
我2.6m咋

利今年希望拎到個杯仔啦
已經唔求聯賽
歐聯出到線先算
而家打強隊廢到仆街

有冇key call
冇曬錢啦屌

有無賺到咁多

有朋友係澳門威尼斯人做
幾年前碧咸去果度拍廣告，佢有份follow個job
朋友話佢好nice

除咗足總盃仲有咩選擇？

劍指足總盃ok?

碧咸應該無人反

歐霸

劍指歐霸 得唔得呀

今時今日既利 邊個可以算一線

VVD Allison

“I was told there were rumours in the press, but I never said I wanted to leave Liverpool,” Fabinho told UOL Esporte.

“I knew I had to be patient to wait for my moment. I‘m happy in Liverpool and I have no reason to leave.

“I knew it was a passing moment, I did not lament and did not cry about my fate.

“I took refuge in work because I knew that opportunities would come. Now I just hope to increase my playing time.”

快車點都有機會

Liverpool manager Jurgen Klopp admits FA misconduct charge relating to Merseyside derby pitch celebrations. Fined around £8,000 and warned about future behaviour.
@TimesSport

終於有時間上黎迷摩

正皮標題

唔記得有場taa打中場啦？😂taa打h14個位

淨係知team of the year 世界十一人 沙拿 一定唔係

有冇人覺得屌得多Taa好似進步左

短+摩左路

TAA一時時啦，唔可以要求咁高

出摩=輸左
米拿打返左閘好無

一線

對般尼唔洗出啫哩啦 有Joe Hart讓個左下角比你射

屌摩加水貨都射得爆啦

牙Joe好似差左好多

冇人招呼就係
畀人一禁屌就進退失據

冇jelly隊波真係唔洗睇
Jelly攻守都好撚勁，右路本身已經冇乜攻勢，冇埋jelly唔敢想像

呢d神經刀龍門對利就會上身咖啦
btw佢63個save英超最多

至弊我地左邊都係咁比人攻呢

呢個都冇計啦，又要出Gomez中堅

咁咪可以多D打反擊
馬會讓1.5/2 球

慶祝都要野十皮野 Fa真係

大家丁咗幾多次?

般尼後防屎吖嘛

沙短冇人理 好慘

有無多角度Gomez救波嘅片比我j

沙短啲自拍成日都覺得hehe味濃

呢張影到成隻古天犬咁

將來靠你頂 個位,加油

屌 用美顏相機

OX子唔打羽波?

我拍都冇

白到

好mk呀短人

下場就到屌摩千里走單騎絕殺

教下細佬我
我仲係負數！

Jürgen Klopp on Mane, Robertson fitness issues: ‘Sadio has an awful cut on his foot that needed to be stitched. He is walking in flip flops and would not be ready today. Robbo is not that serious but we need to have a look.’ 🔴

richardalison 唔玩嘢嘅話應該一早完場

8 叉野豪比佢啦
唔洗停賽就得

失分了
前面最fit既mane都冇埋

豪比我 ok?

力子 Salah XS
Keita
Hendo. Jm
就perfect la

我十分一就夠

屌摩 vvd matip 邊爐

成隊最唔傷得就係啫哩VVD
唔好死

而家全隊得vvd r26 ab1可以叫頂級
前面個三件訓醒未

唔好咁..

屈福特今晚幫幫手ok?

屌你老母收皮啦稅佬你過街老鼠屎咋

就算jelly唔傷 快車都會出屌摩架啦

咪理條戇鳩啦屌

Block左佢啦

屌摩衰過當年施素高之流

咁9折呢

無人打羽毛波

有冇諗過夠人踢草地

E+2打2都唔夠呀

利都炒佢地3粒

好難寄望佢地

個個都話自己廢
出到嚟就個個甲組

呢樣真，識好多利子踢甲組

我踢南廿

老人家驚俾你地屈

我打羽毛球

入gp啦

勁撚憎獌，但Beckham 係喜歡嘅

一場還一場嘅，可能有奇蹟呢

係都利失分先
般茅今年咁勁，作客鏝都踢得好

般茅近期已經4連敗，主場輸比獌同阿，不過利對佢地就難講

又幫人反底

Hart 上身 救晒你地啲波

想約利子呢到嘅踢波

屌摩身高同意識 老虎速度加腳法
受唔受

SG: I ran further than Kloop when that goal went in, I’ve never been manager when a last-minute derby winner goes in, don‘t be surprised if you see me run further!

港隊

Liverpool will receive £2 million from FIFA for players used during the 2018 World Cup.

其實我係中學猜垃圾果啲水平

有無利子覺得 Ali老婆幾正

成個肥苟咁

好撚正

相？

絲，識踢少少波，ok？

11/12 0355 ch77 利物浦對拿波里 有得睇

又播利出局 屌佢

對般尼喎

其實般茅已經好勁
你諗下 佢地係呢季第一隊唔用死球入到鏝城波
淨係呢點 已經

般尼之後到般茅

星期六早場對般茅

找卡數同歐聯里昂都試過

柒左

般茅領先緊高普朋友

屈仔加油

100分幾時出得

明年今日

一開波已經撳住踢，真係好有皇者風範

鏝d波真係好流暢
我地個d 彈半場瘋狂交失

人地啲中前場俾哥狗調教完後都有加乘，我地嗰啲........

半場都過唔到

入了

都係頂唔到半場

晶宮廢到

頭寒喇，邊有得踢

星期6靠車仔

其實直接頒定冠軍都得

根本痴撚線

講個笑話 哥狗教唔掂英超

唔踢啦
直接頒獎啦

呢對鏝穩定到仆街
劫富又唔濟貧 直接頒冠軍啦

鏝好撚幸福 馬列斯 大細施華無限供應
我地連正宗十號都冇個

利今年唯一可同曼城抗衡既條件就係狗屎運
但唔知幾時用盡

衝呀屈仔

追和呀

好撚激

鏝城場場練波咁踢

場場d下游有屈仔咁勇就好了

第二循環作客搞掂鏝就ok

哈

我 = 盧鳩古踩波車既水平

我係老虎頭鎚撻Q既水平

And now it has emerged he could give Guardiola a further headache at the weekend ahead of the visit to Stamford Bridge.

"The doctors told me (on Friday) Sergio cannot play," Guardiola said on Monday. "If he plays, maybe it's four or five weeks off. In that situation, this month, with a lot of games, he was not safe.

今晚係咪會出老虎 屌摩 同廢軒

又港隊

深夜+作客+屌摩
一撚定閪到無倫

買鏝讓一球球半 燈佢唔死仲要輸一半錢

燈死左個0:2

曼城連續兩場有失球

大敗吧利記

假希望炸，咁多年都唔化

ederson懶得救咋

至少有3分
利零失球1分又如何

直屌個win 啦
場場1.0x倍都好，當收息

我相信利子們心入面唔多唔少都仲係有一絲希望

Ok 下場開始每場買鏝win
不過下場對軌

人地每場失一球，但入返四五六球

依家阿妓咁fit鏝對著佢都未必贏梗

欺騙自己太為難 我信不過 有時連希望也講錯

講緊今晚？

對軌唔買幾時先買
高 d 賠率但哥狗一定去盡贏波

今晚有無人會睇波

有波睇咩

Ok trust u

12月快車已經開出

我都係今朝睇fotmob先知
Fpl連續兩星期無換人

英超快車，聽朝對般尼，星期六頭場對般聽茅夫

今晚有屌摩睇

今晚屌利

Mignolet 今季會唔會一場都冇得出

等艾利神傷

半夜西波 不了

有3分攞, 理撚得你3:1, 4:3定係100:99

今晚就算起身都唔知睇利好定獌阿好

琴晚又唔爭氣睇左鏝城

why not both

而家阿啲波好睇過利

全體利迷心聲：頭十五分鐘大炒般尼然後轉台睇獌阿

倒轉俾般尼大炒都可以轉台

真
對住hart好難入唔到波

Expected lineup:

Alisson
TAA/Gomez (其中一個星期六出) Matip/Lovren (其中一個星期六出) VVD Moreno
Hendo
milner keita
Salah Shaqiri/Firmino
Sturridge

klopp會唔會出origi先過大ching

應該會
btw 翼位其實冇後備 shaqiri mane salah 都好似連續踢咗好多場

獎下佢都要啦

好想封左你個咀

唔知廢中會唔會搵米拿打返閘
一諗起屌摩失位 再無乜所謂果個樣

利上一次英超出大部分副選贏波係幾時？

祖嚇特今晚實不停神救

佢敢先算
大師兄應該排先過origi(或者origi打翼）仲有lallana 同clyne可以輪換

唔好對垃圾利咁有信心, 一陣一次中龍都無..

Milner 幫屌摩補位解放屌摩

記得上季對般尼靠卡叔補時訓身頂入絕殺

原來車借左39個人出去

番工不了，又唔係大戰

阿狗啲post名咁搶口

阿狗一向串過馬撚，由其e期威

幫手投啫喱

我地都搶架

邊個tg pm完我又唔應機

公海隻亞古路仲煩撚過ox子

Oracle

奧燒如果真係過左去會講d咩

Google
利申：IT9

認受高嗎？

Google 佢有course?

從來唔係隊長離開阿狗都好難有好下場

有無人好唔安樂 訓唔到教 歐聯就快要出局

今晚英超夢碎

100%嘅事，不用操心

今晚廢中夠唔夠薑用Origi打正選

玩過下python 係咪最易同多公司用？

Ab
樂高范摩
短軒米
沙史力

力子會唔會真係打返起

係就好 佢身型好完美
又有速度 但同明奴一樣 唔可以擺邊

力子當年真係高普力作，法甲最差11人比佢用到j到傻

力子最勁果陣唔係擺邊咩

全波台有三條友好乞我憎
佢係其一

仲有邊個

全勝就奪冠

KevinGameiro
dddesaparxxxdo

佢五毛黎

兩件都唔識

資深獌狗喎 舊登已有

鏝城唔好講輸波，點先會和波

一擺佢做正前條友就好迷失

獌狗都惡唔出聲啦
佢地e+仲內亂緊，點出黎咬人
迷摩反摩仲爭持激烈過迷軒反軒

下埸作客車仔

Java 黎緊啲license 好麻煩

準備失分 兩隊般尼有毒
好似上季定上上季又係連續打呢兩隊之後失曬分

熱狗都炒7佢啦
鏝都會失分

今場真係好重要

其實無失分空間既話，場場都好重要

d字頭嗰條友好撚on9
真人應該係冇乜朋友嗰啲毒撚嚟

不了 我有隻if揸手

系 頭寒了 典打

自私精

其實如果啫喱同文尼唔傷，廢中可能真係用到佢地殘，而家咁樣迫廢中輪換下，都唔知係好事定壞事

諗下今晚廢摩要對連儂就笑左

亞古路成日幫我地燈

頭先入去投
咪要做test證明唔係bot
屌我做左三-四個，仲要做
果斷熄app😑

但佢勁個排唔係正中咩
放邊印象中只係奧一招 禁區邊似傳非射咁燙入去

奧歷就係做唔到明奴種支點先俾高普放逐
要佢跑同入波重有用嘅

睇你要假9定正前
長遠講，多一招變陣好d

佢地傷咪即係已經用殘左囉

不如叫米拿打閘啦

唔記得上來叫春

但米拿打閘 中場又要抖少一個

如果今年我地拎聯賽 vvd應該拎世足

熱身賽重有個用沙基利、基達、大清嘅433
如果奧歷可以擺埋落去做第4個進攻點都叫係Plan B

我寧願睇屌魔打翼都唔要左閘

出黎打波啦

踢波啦 想1扭10

叫奶西帶埋肥西來比我地見識下

不了
呢d得你同佢食得落

今晚應該有基達喎

嘩 牙嫂都串

會鬼出咩 ...

兩場都係作客，副選夠唔夠料呀

牙你老母嫂
如果我有呢d肥西嫂就真係一拳一個啦

條片好撚狗

跟住又可以發歐霸夢

目標兩場攞一分

今晚西波唔睇揮手區

屌摩

走喇假利

最撚大獲係今晚要睇軒達臣

今晚早訓既可以考慮下既

橙

成班都weak

今晚睇阿獌

仲weak

點解唔睇熱

因為天氣轉凍
熱不了

獌連倍率仲熱過阿妓，有冇攪錯呀馬會

仲開緊冷氣訓囉

今晚垃圾利對家有12倍都唔正路啦
利申, 訓左身

主場始終有優勢掛，好似話獌近11季主場無輸過比阿

但係獌狗最近個態

最好就super啦

有機

越睇少獌狗既時候
佢地就實反底

邁向三百五正皮

呢個最似樣

Buy 藍斯啦屌

點解會咁多正皮

因為全波台都好愛戴topic同名會然

唔通愛戴樓豬咩

再嘈叫大J姦左你破你處

真

人地鬼佬話奧力子入波就紋身紋佢個名都找左數，呢到班垃圾找數未

走數當食生菜
條打冷數都未找啦

唔好意思

SLK同毒販都傷

快車先黎傷
都唔好話Klopp唔比機會佢地

講起走數,諗起JC果D麥精 當爺D廢up

好少人作找數好似得他首抽杯麵,同埋其他人維基抄文
仲有個利迷送個2010世界杯版5號波比我

f9 請你立即番黎

口德- 50分

今晚出屌MOR就要出將軍
咁不如gomez休息出matip啦

上季作客般尼靠卡拉雲94分鐘絕殺

今年到 Henderson

呢個channel 出晒名mean
之前笑屌米條片都好仆街

即收負評

即係右 taa 左 屌摩

對般尼 taa 都比人爆既話 我都無野好講了

對般尼 屌摩 都比人爆既話 我都無野好講了

比清

留名 今晚摩B千里單騎入波剷草絕殺

你肯定睇錯重播個場波

糟糕美欺ching 有無預感今晚屌魔會絕殺

J到傻撚咗

新一代燈神 比青終於有對手

我今季開口中喎 已經唔燈

今日有機會準時走 唔洗ot

帶埋肥西走

佢放AL 放左成個星期
1個月都未返夠就放成個星期

搏炒

我probation緊 半日都唔敢請

1001

佢想等你養呀嘛

英雄所見略同呀

有無諗過放假1星期係想奶西清同佢Relax 放鬆下

金鐘M記?

新Po名繼續搶囗

躝啦炒卡唔撚講

推

dllm入定一堆if阿樂應該冇死